呢兩日ip7+啲電倒水咁

睇3分鐘片就冇左5% 之前都好地地

又冇左2%

夠鐘出新機

唔要呀 冇穿冇爛

咁咪去換電

去蘋果換電啦

收幾錢？

我之前都試過，跟住閂左部機比佢抖陣再開返就冇事

唔該你

六舊水搞鳩掂啦